如果當年曾俊華贏左...

如果當年薯片當選，唔知會點呢？
佢係唯一一個得到泛民同建制支持嘅候選人。
可能薯片就係黃藍大和解嘅關鍵。

睇返佢啲宣傳片真係好高汁
宜家睇都眼濕濕

會唔會仲大獲

哪個特首不賣港？
唔好有咁多幻想啦

死得仲撚慘
你會見到而家個班深黃和理非支持逃犯條例同23條

冇用
冇真正普選下 做呢個位既人只會係傀儡

不了，咪又係一樣
只係手法軟性少少等你唔覺唔覺就過左，FF少陣啦

777曲線大和解就真
多謝月蛾

情願要個識撥旺d火 好過一個扮搵水救火既人

問題在於制度 唔好再ff邊個邊個做就會點點點
只有打破呢個制度 香港先有希望

中殖香港keeper
邊個一樣

要中央人民政府任命
你成班人叛變選個長毛出黎都唔會俾佢做

賣港賣得好
收5000萬咩事都無
仲可以入人中
賣港賣得衰
家財散盡打官師

所以我覺得今時今日仲講林鄭下台真係多撚餘
搵著個老鼠成上台陰D陰D食左你都唔知咩事

貪曾無收錢咩？
案情有講
只係港共內鬥下既喪家狗

唔好玩，寧願佢一獲爆晒出黎好過溫水煮青蛙
所以我而家都仲覺得淋病會唔會係想做港獨之母，不過就算係，大家都要佢人生玩完，始終做戲要做全套

有 賣得唔夠盡姐
賣得夠盡
你估仲洗打官司咩

全民政治意識直線上升

收皮啦P牌仔，唔好俾我睇死你係肥聰叫你上嚟帶輿論
咁有心貼youtube，仲改埋乜撚撕裂2.0呢d離地名，黃左喇傻仔

如咩果丫，當年屌曾俊華既人依家都只會話一鳩樣，撐果班係咪都話曾俊華好D架啦

林鄭做起碼大家槍口對外
薯片做既話
到時佢推惡法
你班戇鳩仲晒心機拗佢係咪好人

唔搞大愚 改為每人派5萬
重推23條 但議程會岩岩好放派錢前面

諗下美食車就知呢條友on9啦。

選嗰陣有邊個唔係慈眉善目

邊有咁多如果

根本我地嘅真特首 係曾俊華